mk法輪功個攤唔見咗兩日

喺mk返咗大半年工
日日都會經過個攤
從來都同隔離個咩19愛青年乜柒風雨不改
但71之後
尋日同今日都唔撚見
雖然同我哋好似冇乜關係
但始終都係反共嘅一份子
發生咗咩事

遊行嗰陣先見過法輪功banner
有啲心寒

有冇巴打晏啲可以去confirm下？
雖然應該冇咩可能會突然遲咗開檔

自推

71係上水火車站去上水廣場天橋度，見到有愛港青年協會(之類啦冇詳細記名), 開囇banner話法輪功亂港要封殺佢地

呢個協會都有好耐
直頭係喺法輪功個攤隔離開檔
我成日都笑鳩佢哋雙重標準
大大個banner話人擺banner阻街

果日FLG隊千幾兩千人... 可能轉左地頭姐

希望係啦
呢排個人好撚多疑